反五毛大軍建議 火燒後欄

我地要成立一隊網軍 返去佢地大陸既微博 天涯 百度帝吧各大論壇宣傳中共同中國內優外患既最新資訊
要佢地返大陸忙住del post維穩 同時打破中共既網絡防火牆 習近平講過互聯網呢樣野係會亡黨亡國 所以一定要針住黎打 效果好過我地出黎遊行十次

切忌唔好有分裂 獨立既意思 唔係人地唔會蘇我地
可以講下成立中華聯邦 共產黨點腐敗 法輪功活體器官採集 最新天災 貿易戰最新動向 人民幣匯價等 務求令中共感到壓力

火燒後欄戰術

支持

推到更多人睇到

推

佢地啲forum好多都要實名認證先用到

其實係電話驗證姐
你買太空卡就得

唔建議
香港人太少 你要好集中咁攻一個foeum先有效

D大陸網站有Ai 自動del post

唔打禁語無問題 但要自己摸到
暫時摸到係習大大
政府要打zf
同埋要有心理準備 對面一定會話左港毒 港獨
好多難聽既話先

根本號召唔到足夠嘅人特登買太空卡玩forum，有資源都唔係咁用啦
香港仲有太把冇成本，又可以玩嘢嘅事做

我都唔建議
佢一del ac我們就冇幾十蚊 啲錢入左中移動袋

但問題係你燒唔到佢地本土係俾唔到太多壓力班黑社會

這類post出唔到的，如果大量的話，AI block左你的。

對家玩實名，無咁易比你組到軍，組完又可以隨時ban你，成本高效果細。

諗下有冇方法拉佢地出黎公海打會比較好

出到架 不過會被刪 要keep住推 我試過微博到不停出 最多被人刪貼

教大陸人用vpn睇牆外野

琴日去左沙田連農場發現都幾多遊客睇，想係果度擺多d內地既野